做乜D 谷估估半夜三點黎叫

以前唔係朝早叫架咩
我要訓覺呀

地球先生壞了

巴打咩區

容祖兒

深水埗區 仲係度叫緊

沙田三點幾都有，心諗咩料

冇左谷估估又有吱吱吱

搞到我都壞埋

啞丫~啞丫~

聽住叫哋叫嚟覆呢個po

痴撚線

我呢度點幾兩點就開始叫